有冇係日本留緊學既絲打搵緊工

唔記得講 東京

熱？

樓豬東大？

唔答 驚自爆

lm 朋友今年去日本讀書
係咪主要都係便利店/超級市場工

做緊辦工室
咁岩有個位 可遇不可求 咪上黎益下人
冇人介紹咪辛苦啲做便利店囉

留個TG係度先
有興趣add me

點解係要搵女人

男唔得？

no

本人係橫濱做緊野
LM

想問下樓主有無覺得日本人排斥外國人？

利申:想去日本發展。。但身邊啲人係咁講